{
    "changes": "最近变更:",
    "update-version": "2023年8月27日 添加了中文语言",
    "add-new-item": "添加新项目。",
    "Factory": "工厂",
    "Visualize": "可视化",
    "Settings": "设置",
    "FAQ": "常见问题",
    "About": "关于",
    "Debug": "调试",
    "lang": "语言：",
    "Max ingredients: ": "最大材料数: ",
    "Energy consumption: ": "能力消耗量: ",
    "Crafting speed: ": "制造速度: ",
    "Module slots: ": "模块插槽: ",
    "Products: ": "产出: ",
    "Mining power: ": "采矿能力: ",
    "Mining speed: ": "采矿速度: ",
    "Max throughput: ": "最大通过速度: ",
    "Speed: ": "速度: ",
    "Productivity: ": "生产力: ",
    " items/": " 物品/",
    " Items/": " 物品/",
    "items/": "物品/",
    "surplus/": "过剩/",
    "total power:": "总电能：",
    "(Click to ignore.)": "(点击忽略)",
    "(Click to unignore.)": "(点击显示)",
    "belts": "传送带",
    "factories": "工厂",
    "modules": "模块",
    "beacons": "信标",
    "power": "电力",
    "wood": "木头",
    "coal": "煤炭",
    "solid-fuel": "固体燃料",
    "rocket-fuel": "火箭燃料",
    "nuclear-fuel": "核燃料",
    "Open this item in separate window.": "在新窗口中打开这个物品",
    "version": "使用配方组:",
    "theme": "颜色方案:",
    "rate": "显示速率为:",
    "rate-p": "速率精度:",
    "fact-p": "工厂精度:",
    "machine-level": "最低装配机等级:",
    "furnace-prefer": "首选熔炉:",
    "fuel-prefer": "首选燃料:",
    "oil-p": "主要油加工配方:",
    "Kovarex-e": "启用 Kovarex 加工:",
    "belt-p": "首选传送带:",
    "min-pipe-l": "最小管道长度:",
    "mine-p": "采矿生产力奖励:",
    "module-d": "默认模块:",
    "beacon-d": "默认信标:",
    "sort-order": "配方排序顺序:",
    "format-value": "格式化数值为:",
    "tooltip-e": "高级工具提示（需要刷新）:",
    "t-order": "拓扑排序",
    "a-order": "字母排序",
    "format-d": "小数",
    "format-r": "比例",
    "pipe": "管道",
    "machine 1": "机器 1",
    "Assembling machine 2": "装配机 2",
    "Assembling machine 3": "装配机 3",
    "Stone furnace": "石制炉",
    "Steel furnace": "钢制炉",
    "Electric furnace": "电力炉",
    "Advanced oil processing": "高级石油加工",
    "Water": "水",
    "Crude oil": "原油",
    "Basic oil processing": "基础石油加工",
    "Coal liquefaction": "煤液化",
    "Coal": "煤炭",
    "Heavy oil": "重油",
    "Steam": "蒸汽",
    "Transport belt": "传送带",
    "Fast transport belt": "快速传送带",
    "Express transport belt": "超级传送带",
    "Speed module": "速度模块",
    "Speed module 2": "速度模块 2",
    "Speed module 3": "速度模块 3",
    "Effectivity module": "效率模块",
    "Effectivity module 2": "效率模块 2",
    "Effectivity module 3": "效率模块 3",
    "Productivity module": "生产率模块",
    "Productivity module 2": "生产率模块 2",
    "Productivity module 3": "生产率模块 3",
    "Wooden chest": "木箱",
    "Wood": "木材",
    "Iron chest": "铁箱",
    "Iron plate": "铁板",
    "Steel chest": "钢箱",
    "Steel plate": "钢板",
    "Storage tank": "储罐",
    "Iron gear wheel": "铁齿轮",
    "Lubricant": "润滑剂",
    "Underground belt": "地下传送带",
    "Fast underground belt": "快速地下传送带",
    "Express underground belt": "超级地下传送带",
    "Splitter": "分流器",
    "Electronic circuit": "电子电路板",
    "Fast splitter": "快速分流器",
    "Express splitter": "超级分流器",
    "Advanced circuit": "高级电路板",
    "Loader": "装载机",
    "Inserter": "插入器",
    "Fast loader": "快速装载机",
    "Express loader": "超级装载机",
    "Burner inserter": "燃烧式插入器",
    "Long handed inserter": "长臂插入器",
    "Fast inserter": "快速插入器",
    "Filter inserter": "过滤插入器",
    "Stack inserter": "堆叠插入器",
    "Stack filter inserter": "堆叠过滤插入器",
    "Small electric pole": "小型电线杆",
    "Copper cable": "铜线",
    "Medium electric pole": "中型电线杆",
    "Iron stick": "铁棍",
    "Copper plate": "铜板",
    "Big electric pole": "大型电线杆",
    "Substation": "变电站",
    "Pipe": "管道",
    "Pipe to ground": "地下管道",
    "Pump": "泵",
    "Engine unit": "引擎单元",
    "Rail": "铁轨",
    "Stone": "石头",
    "Train stop": "火车停车站",
    "Rail signal": "信号灯",
    "Rail chain signal": "链式信号灯",
    "Locomotive": "机车",
    "Cargo wagon": "货车",
    "Fluid wagon": "液体车",
    "Artillery wagon": "火炮车",
    "Car": "汽车",
    "Tank": "坦克",
    "Spidertron": "蜘蛛步行机",
    "Exoskeleton equipment": "外骨骼装备",
    "Fusion reactor equipment": "聚变反应器装备",
    "Rocket launcher": "火箭发射器",
    "Rocket control unit": "火箭控制单元",
    "Low density structure": "低密度结构",
    "Radar": "雷达",
    "Raw fish": "生鱼肉",
    "Logistic robot": "物流机器人",
    "Flying robot frame": "飞行机器人框架",
    "Construction robot": "建造机器人",
    "Logistic chest active provider": "物流箱（主动提供者）",
    "Logistic chest passive provider": "物流箱（被动提供者）",
    "Logistic chest storage": "物流箱（存储）",
    "Logistic chest buffer": "物流箱（缓冲）",
    "Logistic chest requester": "物流箱（请求者）",
    "Roboport": "机器人停机坪",
    "Small lamp": "小灯",
    "Red wire": "红线",
    "Green wire": "绿线",
    "Arithmetic combinator": "算术计算器",
    "Decider combinator": "判断计算器",
    "Constant combinator": "恒定计算器",
    "Power switch": "电源开关",
    "Programmable speaker": "可编程扬声器",
    "Stone brick": "石砖",
    "Concrete": "混凝土",
    "Iron ore": "铁矿石",
    "Hazard concrete": "危险混凝土",
    "Refined concrete": "精炼混凝土",
    "Refined hazard concrete": "精炼危险混凝土",
    "Landfill": "填海土",
    "Cliff explosives": "悬崖炸药",
    "Explosives": "炸药",
    "Grenade": "手榴弹",
    "Empty barrel": "空桶",
    "Repair pack": "维修包",
    "Boiler": "锅炉",
    "Steam engine": "蒸汽机",
    "Solar panel": "太阳能板",
    "Accumulator": "蓄电池",
    "Battery": "电池",
    "Nuclear reactor": "核反应堆",
    "Heat pipe": "热管",
    "Heat exchanger": "热交换器",
    "Nuclear reactor cycle": "核反应堆循环",
    "Uranium fuel cell": "铀燃料电池",
    "Steam turbine": "蒸汽涡轮机",
    "Burner mining drill": "燃烧式采矿钻机",
    "Electric mining drill": "电动采矿钻机",
    "Offshore pump": "海上水泵",
    "Pumpjack": "油井采油机",
    "Assembling machine 1": "装配机 1",
    "Oil refinery": "炼油厂",
    "Chemical plant": "化工厂",
    "Centrifuge": "离心机",
    "Lab": "实验室",
    "Beacon": "信标",
    "Processing unit": "处理器",
    "Rocket silo": "火箭发射井",
    "Electric engine unit": "电动引擎单元",
    "Satellite": "卫星",
    "Rocket fuel": "火箭燃料",
    "Copper ore": "铜矿石",
    "Uranium ore": "铀矿石",
    "Sulfuric acid": "硫酸",
    "Solid fuel": "固体燃料",
    "Plastic bar": "塑料棒",
    "Petroleum gas": "石油气",
    "Sulfur": "硫",
    "Light oil": "轻油",
    "Rocket part": "火箭部件",
    "Nuclear fuel": "核燃料",
    "Uranium 235": "铀 235",
    "Uranium 238": "铀 238",
    "Used up uranium fuel cell": "用完的铀燃料电池",
    "Automation science pack": "自动化科技包",
    "Logistic science pack": "物流科技包",
    "Military science pack": "军事科技包",
    "Piercing rounds magazine": "穿甲弹匣",
    "Stone wall": "石墙",
    "Chemical science pack": "化学科技包",
    "Production science pack": "生产科技包",
    "Utility science pack": "效用科技包",
    "Space science pack": "太空科技包",
    "Pistol": "手枪",
    "Submachine gun": "冲锋枪",
    "Shotgun": "霰弹枪",
    "Combat shotgun": "战斗霰弹枪",
    "Flamethrower": "火焰喷射器",
    "Land mine": "地雷",
    "Firearm magazine": "枪支弹匣",
    "Uranium rounds magazine": "铀弹匣",
    "Shotgun shell": "霰弹",
    "Piercing shotgun shell": "穿甲霰弹",
    "Cannon shell": "炮弹",
    "Explosive cannon shell": "爆炸炮弹",
    "Uranium cannon shell": "铀炮弹",
    "Explosive uranium cannon shell": "爆炸铀炮弹",
    "Artillery shell": "火炮弹药",
    "Rocket": "火箭",
    "Explosive rocket": "爆炸火箭",
    "Atomic bomb": "原子弹",
    "Flamethrower ammo": "火焰喷射器弹药",
    "Cluster grenade": "集束手榴弹",
    "Poison capsule": "毒气胶囊",
    "Slowdown capsule": "减速胶囊",
    "Defender capsule": "防御机器人胶囊",
    "Distractor capsule": "干扰机器人胶囊",
    "Destroyer capsule": "破坏机器人胶囊",
    "Light armor": "轻型护甲",
    "Heavy armor": "重型护甲",
    "Modular armor": "模块化护甲",
    "Power armor": "动力装甲",
    "Power armor mk2": "动力装甲 Mk2",
    "Solar panel equipment": "太阳能板装备",
    "Battery equipment": "电池装备",
    "Battery mk2 equipment": "电池 Mk2 装备",
    "Belt immunity equipment": "传送带免疫装备",
    "Personal roboport equipment": "个人机器人停机坪装备",
    "Personal roboport mk2 equipment": "个人机器人停机坪 Mk2 装备",
    "Night vision equipment": "夜视装备",
    "Energy shield equipment": "能量护盾装备",
    "Energy shield mk2 equipment": "能量护盾 Mk2 装备",
    "Personal laser defense equipment": "个人激光防御装备",
    "Laser turret": "激光炮塔",
    "Discharge defense equipment": "放电防御装备",
    "Discharge defense remote": "放电防御遥控器",
    "Gate": "大门",
    "Gun turret": "机枪炮塔",
    "Flamethrower turret": "火焰喷射炮塔",
    "Artillery turret": "火炮炮塔",
    "Artillery targeting remote": "火炮目标遥控器",
    "Electric energy interface": "电能接口",
    "Heavy oil cracking": "重油裂解",
    "Light oil cracking": "轻油裂解"
}